調查女人讓男人心動的瞬間,綁馬尾奪冠

[IMG][

很多男生都是馬尾控，更是因為男生很喜歡看女生嘴咬發圈，整理頭發準備要紮起頭發那一瞬間，頭發往後撥會露出脖子和臉，很容易讓男人臉紅心跳阿！

特別對這個動作受不了的男人，欣賞認真、獨立的女孩，他們常會被女孩投入事情的神情給深深迷住。而綁馬尾時也會露出女人性感的後頸，當女生輕摸自己後頸時，他們巴不得對方的手是自己的，這種男人也有多愁善感、優柔寡斷的特質。

心動的原因已經唔關綁馬尾事了

條女博咩

屌

透個舊應該PAT黎喎

白滑格肋底同埋因為汗水而痴住頸嗰幾條頭髮

首先要靚女

射咗